其實大家明唔明琴晚爆入建生係幾嚴重

自從第一次黑警612濫暴冇後果，從此以後佢地就變成惡魔
自從第一次觀塘遊行黨鐵配合黑警閂站，自此黨鐵就變成行動狗屋
自從第一次十一開真槍射人冇後果，過幾日元朗就有第二次

琴晚黑警硬爆私人地方：屋苑+商舖
高層好快會出嚟話冇問題
自此之後任何屋企同公司、商店、任何私人地方都唔會安全，佢哋唔會再需要申請搜查令
之前最多係入屋苑範圍、平台，今日入埋大堂，聽日可以全幢樓逐戶打開門拉人

大家記住黑警所有濫權嘅嘢，試過第一次冇事，就會有下次

睇緊post嘅你，我唔知你而家係邊，但我可以100%同你講：肯撚定唔安全

唉，我真係冇野好講，好似啲人冇乜反應咁

我都覺

大家唔可以就咁算數

推

呢單嘢真係好撚嚴重，我唔想用核彈呢個字做標題黨，但真係好嚴重

我覺得好撚嚴重
仲有屯門毒氣

冇所謂啦
反正都係工照返惡唔出樣
下次爆門入屋架啦

正視聽][求置頂]如果有效地利用連登熱門

求幫推

港豬：唉算喇都冇辧法 麻木了

Pish

啱呀，逐步麻木港豬，到時便衣叫港豬當街除褲都唔會有豬阻止

屋企都爆得入真係無得救

見有靚女就爆入屋搜身

啱啊，仲要大家冇乜反應先恐怖

香港人好似麻木左咁

少狗就要打
多狗就要流動

上次馬鞍山個商場咪爆過，入屋苑拉人都幾次啦 eg 屯門悅湖、石硤尾屋邨

唔化悲憤為力量既結果

大家都知有問題，咁又點，無人武力升級，被人打足四個月，一話武力升級就話人地有槍有甲。 以後18區開花唔夠一萬個勇武，全部同我番屋企。

推 我都覺屯門係過晒火

有樓0既人唔理
冇樓0既人冇得驚

唔緊要啦 我日日返工撐政府呢D野唔關我事

成日話唔可以習慣，但人始終係人，唔殺到埋身就會甘

push

當日東涌我企係到叫大家唔好走，全部都調頭跑

唔係美議員點解話變左police state

其實進攻型勇武每區得十幾個

成日淨係吹風叫人勇武係無補於事

屯門呢單由頭到琴晚都好嚴重
佢而家放完毒氣 覆你一句唔係試野就完
市民出黎想要交代
比黑警鎮壓拉晒返去
睇清楚未？？？？？
根本係一貫共產黨做野手法！

首要我覺得要拉埋啲自由黨議員落水
只要燒到自己，任何人都可以係勇武

香港人
層樓唔負資產 股市跌到收皮 都唔會識憤怒啦
香港人只係關心自己既錢
其它野關人撚事嬲陣就完

唔好迫人升級。要升級就由自己做起。
而且講唔升級就話返屋企，根本就係另類播負／失敗主義
以後18萬亦一定唔夠一萬勇武，所以係唔係要放棄？
係唔係要縱容警暴？縱容班死黑警？

721，屯門毒氣，爆門 依三單已經夠講

其實幾嚴重

Push

明啊
屯門懷疑毒氣洩漏已經係生態同人道災難
理應香港人第日即刻罷工要求回應
但大家竟然仲係堅持朝早返工 夜晚先去抗議...
係咪有D地方我地需要突破下呢
唔係想怨咩 但有D事希望香港人分下緩急輕重
政府一句 唔知啊 鬼知邊度黎 就算數
真係由得佢?

大家做返D 野啦 好嗎

根本警例都錯鳩晒，有合理懷疑就入得，合唔合理把呎又係警犬𠝹，咁咪即係警犬話乜就乜

唔可以麻木

痴線 推呀

咁你教大家應該點做
比建議出黎啦

好快就會半夜三更進入私屋苑爆門入屋 成家拉哂

diu

真

無錯
唔係無傷亡就無濫權
佢地依家咁樣漸進式, 得寸進尺
實質又係玩溫水煮蛙
到你驚醒已經時時刻刻都係白色恐怖
千撚祈唔好麻木

喺囉,樓主唔幫馬鞍山出聲既
瞓咗幾耐

點解宜家班人可以麻木到冇哂反應 唔燒到自己唔識驚

香港警察濫權實錄資料庫
H.K. Police Violence Database
香港警察暴行の事件簿

請follow telegram channel以獲得最新資訊

中文

English

日本語

依家係用非法既手段

posh

其實係嚴重過近期任何一單嘢

推, 一定要做返啲嘢

好撚嚴重
但有冇計搞搞佢

黑警濫捕既問題真係吹佢唔漲
佢有權扣留你48小時 玩9你

你最多事後 向處長索賠償 但都已經無用

因為無野做到 而大部分人選擇麻木

係人都知啲狗越黎越過份
咁可以點
今日咪繼續返工囉

唔好比藉口淋病取消區議會啊
人權法就過休息一下
又有鬼吹風引人出黎送頭

有如rpg game既勇者，可以以打魔王之名隨意走入民居燒殺掠奪，當村民面打爛d野都得
細個玩唔覺，大個發現喺現實發生就好有問題

係嚴重 可以點做？

藍絲仲講緊好歡迎警察入佢屋企搜，光明正大怕啲咩

係，咁而寄點

下星期三罷
以後轉朝早抗爭

其實法例就不嬲係到
只不過而家班狗玩灰色地帶玩到爛哂
好似塔你返去48個鐘先放咁
但佢地只敢搞班基層
你唔敢搞將軍澳太古黃埔個堆中產

明
咁我可以點？

「唉度門比警察撞爆左 我要返多份part time買返度門」

咁你吹雞搞啦

今朝建生逸生閣既居然睇cctv 要睇發生咩事。
琴晚少9個廢既業主立案法團主席無權又廢老

希望可以日後用黎隊9班黑警

呢個唔係灰色地帶，係過撚哂界

佢取消咪取消囉，全世界睇住
點解成日話人係鬼

扣留48個鐘
男既打殘
女既性侵
佢覺得合理就得
以後做警就大曬

黑警破壞香港法理

冇錯
popo唔會夠膽走去爆太古城又一城一樣

搵民陣職工盟
組織返一日全港大罷工先啦

屌！！！！事態嚴重

未有人退條道德底線姐，試左有第一次就有第二次
Just like黑警濫暴

其實我而家好撚驚你唔知啫

係好撚嚴重
香港同大陸一體化

總之依家只有清算警隊重組警隊先可以解決到個問題

大家好似麻木左

好想知可以做D咩, 除咗出黎發夢, 痴文宣twitter咩都好, 永遠都覺得唔夠...好撚無助, 身邊全部都係深黃, 一齊行得好前, 但真係好平行時空, 琴晚喧大件事, 大家今朝照起身番工...包括自己...好想再做多D...

軍政府 屌你老母

咁可以點做先?好多人係好想理，咁你都要畀方法先得架

咁你又做左咩？上連登屌？

係好撚嚴重，之前已經有狗衝入人屋企，琴日scmp被稱為白警嘅黑警講咗班狗唔會跟警例寫report，依家佢地任爆人都冇後果紀錄冇後果

推
而家連721片都放出黎代表真嚴重

憤怒
但係唔知點做
淨係可以Twitter 廣傳...

agger

但掉轉問
唔滿意但我地可以做啲乜
唔係話咁樣就唔出聲
但真係唔知做咩野先可以改變

佢地已經擺明係軍政府
行政 立法 司法 都崩壞哂

要反抗但屋企都唔安全

睇過十年未

呢幾日發生既野
大家唔好諗住剩係屯門既事

唔係住屯門，享受唔到毒煙
唔係住屯門，享受唔到毒水
唔係住屯門，無被非法入鋪上樓強行拉人

香港經已唔安全
而家面對緊既係軍政府濫權失去控制既問題
並無屯門人非屯門人之分
只係剛好喺屯門區爆發事件
全香港都要共同承擔軍隊失控既困境

得啦得啦票償啦

癡撚線 一句執法乜都得

好不安好灰 香港人幾時醒覺

係度聚吓民氣先，過去幾個禮拜靜咗好多，依家要重新谷返起個勢，行動嘅嘢幾時都可以有

你睇下一個月前，嗰個禮拜又和你shop又遊行又裝修大把行動，依家係成個氣氛稍為沉咗，要借屯門事件谷返起

身邊啲人已經冇人講

1031 112

尋晚果座居屋黎

好嚴重，但黑警越黎越過份，唔知點可以阻到佢地

係真係好撚嚴重要正視

已經變左同大陸一樣

所以都話明屋企要set殺人陷阱

又係你

默默推
唔知可以做d乜

一早講到明誰大誰惡誰正確架啦

香港已經冇私人財產 班狗已經痴左線 佢地就係法律咁

係我咁又點，有講錯咩

閱

係唔係香港人已經厲害到接受埋

定係覺得大西北發生 未燒到自己可以wfc

我同意,
有毒氣, 先唔討論係唔係狗放嘅
市民行出嚟投訴
佢唔處理個問題, 反而處理提出問題嘅人

冇錯，blocked

唔係點做
係想唔想做
垃圾港豬永遠都係想人地幫你做埋自己等運到
就算有人肯帶頭自己都唔會主動
罷工驚到冇左飯碗咁要人地幫你罷
有時候諗到手足要為e班人坐十年就火滾
反正區議會保共黨依然過半我就直接plan B行焦土路線

同意

唔可以習慣

呢單野已經唔係核彈 係全球大幅射

港豬: 好嬲好嬲 但聽日要返工

香港已死，香港班狗早就淩駕左法律

唔可以再善忘

反抗!

係人都知好嚴重，但唔知可以做d 乜

連自己屋企都唔安全
唔好再以為唔關自己事

block啦，唔岩聽就盡情block啦，圍爐係舒服好多

真係好撚嚴重

tui

香港人，你教我可以點做?
攻入警署?

我諗起以前有單嘢係係美國d警爆入黑人酒店，叫人扒哂係牆到，跟住逐個逼供逐個殺

D黑警已經比公安仲衰，我地唔可以就咁算

遲下工都無得返，黑警衝入公司拉人

香港人：哦 好嬲呀

軍政府
斷頭台等緊你地

私人產權冇保障 唔屬於你 唔會再有人投資

我冇block，你放心，純粹好憎你係咪都屌選舉嘅口吻，明明都唔係講緊，都要夾硬拉埋去，好煩你明唔明

仆街黑警死全家

各位努力將道火導引去選舉，我地要光復議會，然後派新科區議員去殺警

好嬲
但要番工

基本上香港唔再安全 因為黑警濫暴情況同恐怖份子一樣

屯門琴晚真係好撚好大鑊

屯門建生邨中年漢墮樓 當場死亡

重打? 直接攞佢命！ 唔係佢死就你死呀!

依家咪就係借呢件事谷返起民氣，放落抗爭行動囉，你講埋啲嘢顯得你好低能

我都知
但應該點做
自從班狗同個乜撚野物管協會出咗個聲明之後
全世界好似已經當正係法律一樣

只要你唔俾狗入 佢就硬爆 再話你阻差辦工
同埋亦都好視乎建生邨居民嘅取態
如果佢地當冇野可以點...

係你地呢班咁嘅時勢仲有心情搞選舉工程嘅人令我覺得好煩

晚啲入屋爆埋格都得

我知，針對呢個題目再攪個遊行點睇？
我哋都無嘢攪到，除咗遊行

爆完粗完第2日繼續番工 港豬同藍絲係咁 唔知點先改變到佢地

想攞禁制令

所以今晚太子見

up

重要post

香港人好快慣 仲有左膠幫

香港不再安全，因為有香港警察

貼通街俾街坊知。

谷？知唔知點解要谷呀？就係因為有選舉呢啲distraction呀

屯門建生邨泰生樓，今晨(31日)7時55分，警方接獲上址保安報案，指一名中年男子倒臥在大廈對開地面，懷疑由高處墮下。救護員趕至現場，惟經檢驗後證實事主已氣絕身亡。警員取出帳蓬遮蓋死者遺體，並以圍欄封鎖現場，惟事主身分及其墮樓原因有待進一步調查。

附合國情 成班恐怖組織

客觀黎講：佢地惡行太多以致大家每次追究時 又要忙去追究下一單嘢

主觀黎講：六月時入私人地方全港屌到反艇 成個星期圍屌管理署 而家呢？啲人胃口大哂 對於呢啲不公已經覺得冇乜大不了 但溫水煮蛙呀

pish離譜

私有產權都就嚟冇埋 仲有班人喺度話要等區選 屌

唔可以就咁算

講再好多次「其實xxx好大獲，唔可以就咁算」
咁應該點做

你話嚴唔嚴重?
入左屋, 做咩都冇人知

係好撚嚴重

唔係無反應 無反應就無人出黎反抗啦 而係而家已經無法律 你真係吹佢唔脹 點解佢地咁囂張 咁串 係連黑警都睇我地唔起呀 人地講到出口喇 你得個企字咋 洗撚怕你咩
睇下烏克蘭 點解啲狗會倒戈 唔係因為佢地有良心 係佢地驚咋 負出個成本大到佢唔倒戈唔得

屯門嘅手足而家真係最慘嗰批

明呀屌，但仲有好多人未醒

retweet Solomon

係好嚴重

我有睇開樓主嘅post
而且都推得起

好想樓主出post講下
我地個個禮拜都唔係打緊主線嘅問題
針對政權講極都唔係做
導致個個都識嬲又唔知可以做乜

721都已經變成口講 但又唔理
好似尋晚呢單咁
下星期又有第二啲嘢就唔會再理尋日件事
其實有用咩我地幾時先肯改

［風氣］你地究竟識唔識用連登

大家都有責任搞好個熱門架 入黎睇下啦

不能硬碰
勿傷元氣

winter on fire話俾大家知 面對幾百個防暴 人地烏克蘭人係衝向前同佢地鬥迫鬥撞

仲痴過公安

黑警治港

推推

好快d人就會死晒
而香港人都係扮無事

琴晚係上樓捉人落大堂，同爆入屋已經無分別

唔好咁悲觀
好多人都覺得有問題，六月以黎都好多好多單，但只係搵唔到突破位

冇反政府武裝組織，
講乜都哂氣，
唔通真係靠把口贏咩

HK得3萬黑警咋 加埋老解都唔過5萬 點撚解咁都攪唔撚掂呀 有無讀過歷史㗎 有無睇過戲 睇過書 咪就係香港人唔夠團結囉

私人地方都照衝入黎

請問而家何嘗唔係咁？

其實佢哋已經無視一切
可能佢哋跟本冇私人地方呢個Terms

一直有人係度吹嬲嬲風真係笑左 我保證而家愈想做野既人係最冷靜最唔嬲既人

其實早就要咁做

無錯 唔係唔想理唔想追究 但香港警察暴行太多 已經多次觸犯多條法例 加上佢地有武力同執法權 一般市民好難正面對抗 上一單都未講完 就出現更過份濫權

和理非遊行已經試過好多次 勇武又未上到令佢地驚既層面 國際製裁又無咁快

全棟樓街坊打狗

警政府
家下佢地真係大晒，打橫行

比人爆門攞刀殺人自衛會唔會好大獲

呢段野似曾相識
有人曾經話過屋企都會變成唔安全

不過香港人都係要返工
無人反抗

見到網上個個冷言冷語
之後？冇之後
打完D冷言冷語之後咩建設性既野都冇講

無法無天
以後冇理由入屋也可

管理處又係佢人
密碼佢又有

sad

唉真心 潘朵拉的盒子
但重點係我地可以點stop?
泛民出聲都stop唔到

好 遲啲再出post講下

濫權真係唔可以慣

特別係間日式餐廳嘅老闆，唔理點都好都要告鳩班黑警
就算話打官司貴都好，我信籌旗都肯定大把人捐錢

尋日打死左？

推呀屌

無反應就等逐間屋爆門

對做生意黎講應該幾大衝擊
冇法律架啦
黎香港做生意完全冇保障

港豬，拉佢又唔係拉我，關我咩事

因為我地仲跟法律去行啊！
人地唔跟 我哋就跟
我地比人打/殺 咪冇後果囉
Don’t make a rule for yourself when the law is longer exist.

佢爆入去亂捉人, 冇法庭手令, 咁捉咗人告唔告得入?

之後被亂捉又唔夠料落charge, 係咪可以民事告返克警轉頭?

好嚴重呀
我個個星期都上街
都唔覺得有幫助
七百幾萬人
無不反對底下敢上街嘅得返十幾萬（俾盡）
香港都係等死算啦

呀媽係女人姐其實，明呀，都好嬲呀，但有無方法可以由嬲轉做對個運動有幫助既實際行動
暫時無一個人有呢個方法，樓主你無，我無，班「嬲完返工撚」都無。咁無就唔好開呢d放負po，開黎其實無意義，自打五十大板扣士氣

上帝要你滅亡，必先令你瘋狂

琴晚有一家人拉晒

可以點追究

唔係無反應, 係未搵到有效嘅反抗方法
和平無用, 暴力無視, 司法覆核無用 (拖到2046), 揸春袋(例如機場)都俾人KO返轉頭
黑警依家大撚晒

狗一早已經有爆門入屋捉人
搵便衣狗爆你門，唔表明身份點知係咪賊，屋內人自衛反抗就告埋襲警

不嬲班狗都係咁試水溫 試完就大升級 開左個頭之後想做咩都得
以前開TG 好撚大件事 我敢講依家TG放題對香港人嚟講已經小事 無論點壓迫都好香港人都會習慣適應

完全正確，但好多人都唔敢反抗

問題係成個屯門區幾千人身體不適，警方搵唔到源頭就算數， 好多撐警嘅區內人士都覺得警察有責任調查源頭

推 一定要記得

我捉你返去強奸左先
不過放心上到法庭都係告你唔入

但我地又可以要佢有咩後果

其實我都無咩反應
不過都會去發夢
更多人無反應而且唔會發夢
同有反應，但唔去發夢

大家要知件事係絕對唔可以接受，唔係私有產權仲要嚟做乜，搜查令仲要嚟做乜

上頭就算say sorry
佢地照樣可以再做
無王管啦

呢d唔係黑警 佢地只係武裝黑社會
冇no. 蒙面 有槍
只係黑社會

香港人：好嬲好嬲 等我返埋個工先

我明個個都有負擔
唔通班小朋友就冇 老馮幫你地犧牲？
行多一步 唔好淨係掛住玩玩食食返工

係香港嬲係冇用
要引起國際迥響至得
上twitter話比記者知
或者集體通街係舖頭貼文宣
要有一個具體切實嘅行動

啲乜L主席，乜L會長有冇人會出聲呀！個個食咗屎呀

等佢陪我地生生世世留係大灣區
之後佢地繼續強奸我地

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

屌 中學生都識出黎人鏈 IVE同學都識圍學生 相反仲成日見到班仆街大學生由6月開始仲po飲飲食食happy hour相

係有問題咁可以點？香港人肯罷工肯勇武革命咩？

真係好撚癲

啱

你見過個d咩咩會長會住屯門咩

警犬冇一個無辜

完全唔明有咩理由入去拉人

推完post就繼續諗下一陣食咩lunch啦

You’re so funny

咁你憎唔憎民賤聯？

一年三百六十五日都係為選票

煩唔煩

其實818後幾乎冇再試和理非大遊行
唔好再妄下判斷話冇用
講真當初如果得50萬人上街
政府都唔一定驚我地

政府個個星期叫我地割蓆
和平大遊行係最有力展視民意嘅證據
而唔係單靠網上講不割蓆

我就係唔明，勇武個個禮拜六日都行動
點解唔肯騰出一日咁多比和理非大遊行
我知 和平遊行狗都做嘢呀嘛
問題係咪做囉，我地零衝突比佢拉囉
仲怕乜，點解要怕和理非比人拉
而唔係怕勇武比人拉

我明

黑警入屋強姦常態化

睇到新聞真係屌出聲 痴撚線

今朝起身見到twitter大把po,唔洗上telegram接任

我明呀，但可以點做
黑警一句話有合理懷疑有迫切罪案發生就屈哂我地機

嗯 好嬲！
返工先

第一，要有士氣
第二，要有裝備

兩方面入手

1020？

唉

112 維園見

半年前仲諗住買左樓，而家真系留現金好過

唉，可以點

推，好大獲根本就

好多人都想打，只係現場大部份人都好似唔想打咁，其實我都唔知點講好。到底欠咗咩嘢，真係裝備差異？

業主立案法團果啲主席，業委會果啲呀
全部死L晒去邊。

好無力

好撚痴線，個場景唔講以為係搗破左全港最大毒品基地咁

老實講，可以享受暴力帶黎快感，又無後果，仲有一般人用唔到嘅裝備，人工又高，其實無本事移民，點解唔做，我身邊原本無諗住做警察都去考，你地大獲，因為警隊新血就係一班熱愛享受暴力嘅人

唔係麻木冇反應，個問題係要三罷但要一齊做丫嘛，唔通on99自己一個人罷咩

但喺可以點

下次鐘意點鳩拉就鳩拉

作為唔敢反抗既懦弱市民，為有見到警察掉頭走

政黨應該今日即刻開個記招譴責黑警，要求黑警道歉再之後既法律程序

認同

極權政府好多嘢慢慢試一次work，你冇反應，佢就越做越猖狂

push ah

警察城市

呢樣野要靠居民團結，呢個時候就要學牛屎佬，保衛家園！

要找辦法是首要，大家比建議，連燈精神似乎近排無左。

屌嬲撚到
今晚LKF見

可以點做單單都核彈
佢地都仲未死

好怕大家真係慣左
推一下

其實好嚴重

好似返咗去ww2咁

好撚過分，嬲到瞓唔著

現任區議員為民主建港協進聯盟成員陳文華
你話呢

櫻本每一日有佢哋出現都會痴撚線場面出現

琴日係店拉人根本同開槍/831一樣CLS

行動啦

PUSH

行緊囉！行緊返工呀

.......

屯門毒氣直頭慢性謀殺啦 同俄佬處理核爆一樣
話無事最尾死幾多人
之後政府無人出嚟解過話 人地圍你要求解釋你就濫捕
呢單野嚴重程度唔會低721 831 101 好多

同意
但可以點做?

警察犯法當然好嚴重，但有咩辦法撥亂反正先得㗎？

721 831 101

屌 好似新疆咋嘛
你估支那公安未試過入屋強姦咩

私人地方，廚房有大量物資，點解仲要忍? 隔離屋出事，都唔幫手？

咁仲係香港人精神?

其實件事係好痴撚線

DKLM

勇敢d啦，聽日到你屋企架啦

班垃圾喺屯門做嗰d野真係痴撚線

試gas又扮撚哂野，擅闖民居同食肆，真係衰撚過黑社會

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

港豬：冇計啦 可以點姐 返工賺多兩個錢好過啦

又唔可以咁講既 出黎抗爭唔係為別人
只係為自己未來而戰 為爭取更大既生存空間

再認真諗 或者勇武抗爭真係唔適合香港人

個人真係好撚頹，香港人連罷工都唔肯

屌

我都係 我一陣放工再出黎企係度

我覺得要搵佢幫手
佢係當區區議員
好應該關注依件事
無論如何 要搵佢先

當然 佢唔肯幫或點樣就整文宣

區議員不顧區內市民權利

pusj

你講乜尻

唔可以由得黑警毅進狗算數

黑警DLLM

我好撚驚又無計！

好撚嚴重阿 好嬲阿 搞返個港島和理非遊行抗議囉

店鋪東主如果要提告
我地一頂支持
希望考慮

大家其實嬲到震

講得好啱

先例一開就有下次

有冇人去搵佢

你要認清對手係殺左過億人既共產黨
你想和理非我建議你含撚算

同感

如果依件事
當區區議員都唔出聲
咁做咩區議員

Twitter 戰線就照打

好似一兩個星期前已經有爆入外國人香港屋企，
又係推推下冇左件事

大家都知好嚴重 咁又點大家都唔知之後要點做 大家都明

如果想多啲人有反應
我地不如做多啲research
話俾多啲人知 其實本身香港嘅法例係保障咗我地嘅財產 不受任意冒犯
唔應該受到咁樣嘅對待

如果唔係我地就只能停留喺「我覺得咁樣唔啱」
要話俾大眾知咁樣係真係legally唔啱

sor for 1999

點煲大佢

點解大家一啲反應都冇

嬲

Pusg

因為淺黃港豬麻木了

想問 popo有懷疑，係唔係銀行都入得

搜查令仲有乜用

痴撚線 咩叫反抗呀

啲外資幾時先肯撤

事實係要香港人全面勇武抗爭好難 起碼短期內唔會實現

我諗就算死左人都未必有好多人反抗
最多攪下百萬人大遊行

有咩方法可以激法d人勇武?
我都諗唔到

佢地玩緊破窗效應
試得一次之後就唔當一回事

推 唔好麻木啊

我覺得講呢悔氣說話係曬氣, 要做野既都唔會係連登講部置啦, 要唔做野既, 講一千次一萬次都唔會有, 包括開POST既你

日日連登post 都話核彈點會唔麻木

香港警曱，市民已忍無可忍。

我唔知你而家係邊，但我可以100%同你講：肯撚定唔安全

有事D野你留意下喎
你叫果個咁既口號
真係有狗死左本來告誤殺變謀殺
你題出呢個口號都會隨時比人捉去告你教唆殺人
你確定?
呢單野唔係短期你做低1-2隻狗就完事
預左要長期抗爭
叫D咁野都會引起社會反感
三思好喎

強烈建議各位納稅人同業主$1交稅同差餉

政府每單交易都要收手續費

極度不安

一件事習慣左就好撚大問題

死黑警死全家

所以你見新疆西藏點解咁多人自焚
因為冇辦法

究竟有咩方法解決？
要法庭開禁制令？

入屋都唔洗搜查令啦依家

我地仲有咩做到

推！11月2維園

情報唔對等、裝備唔對等、武力唔對等
而且有可能隔離果個就係卧底狗

更大既問題係，好多時侯出師無名
根本無理由／原因突然上前打狗
最多都係要求狗唔好阻路

一齊先整理好,做好文宣,再煲

而家好似個個都玩TWITTER, 好多LOCAL 野忽略左

無計 香港人真係適應力強
大家都慣左
試下示威日去其他區睇下 大家係如常生活
“咪唔去個區囉”

E 家正正係最危險既時候

當一切平靜落黎, 就會有大清算同抓捕

你一日唔殺警
一日都無野可以做到
成班人以為嗌下警察就會放人
但警察只係收隊，班友就自high 警察敗走

仲講咁多乜鳩 返屋企訓覺喇

同意。
無恥底線冇下限
mon po狗全家生癌la

你唔理政治, 政治都會上門搵你

唔可以習慣呢d野

大家唔好麻木左啊

咁可以點

屯門街坊：無所謂啦，我都唔夠膽講。

頭幾個留言做乜撚野咁侮氣

破窗效應

隨時有真犯罪集團扮狗冒狗入豪宅順手偷野，綁架殺人棄屍，只要撻句合理懷疑就入得，唔洗出樣出pc no.出搜查令
只要夠pro，狗隻會當自己友做而強制close file

屯門毒氣事件加尋晚既拘捕都真係非常嚴重，好唔明點解咁多香港人都仲未有反應，好灰

樂觀咁諗：好多人都未留意到新聞及詳細情況，我哋有份做文宣既要加力！！

抗議你班黑警玩毒氣都要咁撚樣比人拉 姐係迫人唔撚洗抗喇 下下玩智利級數好撚過

推
關注大西北各種迫害

街坊都唔幫手捉賊
佢冇搜查令入私人地方已經可以當佢係賊
仲要冇number, 根本證明唔倒係警察

因為有錢個班冇事
林鄭眼中你班賤民算係乜野

好嬲

簡直係離晒譜 無法無天 冇野制裁到班仆街黑警

香港人連最基本人身安全都冇

今日屯門
明日十八區

無錯，其實係好撚嚴重嘅問題！

如果打完 無後果大把人做

If you are listening to this message, you are the Resistance.

自己做左咩自己最清楚

外國撚應該仲安全掛

我地乜都做唔到，只有罷工，如果失業就去申請綜援。
唔番工，荑色經濟區外，不消費。

1020 人陸續出緊去 我係遲半個鐘左右到
當時龍頭係去到終點㗎
然後已經有人燒緊黨鐵站同圍狗屋
旺角又開波，眼見和理非即散返屋企
咁有乜意義。

我意思係點解唔每個星期
或隔一個星期好似818咁 全和理非
比人拉咪比人拉 又告我地唔入

實有人話大遊行冇撚用
點解要阻止自己友遊行 係咩道理
勇武要做嘢咪講清楚佢地想要邊日
我地再配合，又唔會阻到佢地每星期做事

和理非唔係純後生仔
30歲以上都佔極多，結果佢地都冇呢個機會出嚟遊行表態，希望唔好再講話遊行冇用，同樣地唔通我地話呢兩個月勇武都冇贏過冇用咩，各有各優勢㗎。

真，港豬唔好以為係屋企就安全
燒到埋身

普通人真係咩都做唔到
有冇法律撚可以講下可以點做

黑警依家打橫嚟都得屌

屌啲保安又係廢嘅

醒未呀屌你香港人

咁點算

百事可樂做咩事

呢個可能性好值得煲大佢

好快會有第一次公然殺人
第二日記者會話果D係甲由,抵殺
第三日大逃殺

成個政府高層，POPO高層都話
首要目標係 止暴制亂

言下之意
我唔理用乜野手段，乜野方法
總之就令到冇人出黎示威

鳩拉無辜市民，暗中殺死真正示威者

其實真係咁難理解咩
如果可以拎ak出黎掃射示威遊行既人
你估依家班POPO做唔出?

鳩唔鳩拉，入私人地方 呢啲下限黎架咋
依家差句命令就可以光明正大殺人
成日以為黑警有良知
同佢講道理
聲淚俱下叫班弱智既放人

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式

唔係麻木，而係無力

罷工罷過，但政府唔理
遊行遊過，但政府唔理，依家仲要不反都冇
上網聯署，我份份都簽過但有冇用到依家都未知
文宣貼過，我一心希望畀撕紙狗搞之前真係有人會花時間睇
助養捐款，我都有定期做
講黑警野，日日講但唔醒既人永遠唔會醒

過左幾個用開始覺得好無助，但我堅持自己要繼續行落去唔好放棄，同時又諗身為和理非既我仲有乜野係我地可以做到，雖然有考慮過想上前但一諗起有頭家要睇我真係唔敢上。

咪就係連登POST ONLY

黑警大撚晒

做咁多都係為市民武力升級，然後取消區選

大家自己權衡區選重要性，同埋冇左區選，之後快咩

個人立場係，如果區選冇拎過半數既把握，有同冇都一樣

pushhhhhhhhhhhhh

下次就接管外資企業
外資小心

其實香港人底線 咁低
真係唔知做乜好

搜陰道

香港人 返工

班狗真係癲撚曬

其實一直以來所發生嘅嘢都越嚟越嚴重
我相信大家都明白
只不過係每一次發生咗之後都冇一啲具體嘅行動可以應對

講得啱

呢個真 啲毒氣到宜家都唔知係咩黎...
毒到幾條友入左醫院都無人理

要係fb 舖天蓋地講

佢地策略似慢慢升級，慢慢解鎖各種技能，唔一次過大搞，又唔用槍械鎮壓。

應該是中美貿易戰有秘密協議，簽約前佢地唔想下下放大招。

推 尋晚屯門真係痴q線

呢個就係成個運動依家開始行動冷卻既原因
五區開花都唔係一個有效既打擊方法
唔認同行動自然就少人出黎

有用post 推

軍政府

佢係入得啊，佢要爆入既點都入得，但冇搜查令入左黎d證據入唔到，而戶主為左保護私人既財產亦都有合理原因使用武力制服或驅趕冒警暴徒喎

香港好危險 一定要解散警隊

殺到埋身咪爽Lo

一早已經係

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

正苦驚200裝修技師多過驚200萬和理非遊行

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

呢個就係個問題啦，成日都布骸話比支鐵通你都唔敢打
依家就係有更加合理既理由比你自衛，大家都唔敢打
我地要接受呢一刻香港人既行動底線就係唔用武力反抗黑警既不合理行為
咁我地既文宣係咪應該有方向去針對問題呢？
例如1）宣傳避開被黑警用不合理既手段侵害自己
2）如果真係受到不合理侵害，要用武力反抗

加快攬炒plz

pish

馬鞍山單嘢啲狗係入去搞和理非 拉左嗰個都只係因為阻住佢地入商場 其實仲嚴重

點先可以幫手

中point
美國國會會期得20日左右
Source喺下面
國會在2019年只餘20多個工作天，時間無多
（參見： ）
大家係要有家心理準備, 過唔到人權法打算點樣焦土, 開呢d post放負就無謂
係時候要傾下

香港人就黎變到隔離屋比狗爆 都唔會敢出聲

真呀 大家又諗住過2日冇野

你諗下以後你屋苑有咩事
想落去同居民一齊商討
黑警就走入黎打爆你個頭同告你非法集結

屌，呢單野好嬲，仲要所有人跪
可以煲去邊度嘅國際戰線

嚴重 但藍唔明

11.2 維園見

11.24 留港投票

講就易, 可以點？ 買軍火, 自己組軍呀 ?

推到黑驚冚家剷

明呀 但可以點姐

根本就好撚大鑊
真係成班錦衞咁有哂特權
鍾意點就點

破窗效應一直有人講

呢度係同溫層, 大家可以做. 就係多D 付出
做多D 勇武, 112 見
至於非同溫層, 係度講都無人理,
手足, 加油

死黑狗正仆街

唔係麻唔麻木嘅問題 每件事都好嬲好唔開心好絕望好想做好多嘢去清算班仆街但係得一少部份人肯出嚟肯升級有咩意思 諗到依點仲絕望

唔勇武 都唔該三罷一個禮拜先啦

個問題係有乜方法對付到佢地（打又唔夠佢地打，權又佢地包晒），所以根本無得硬碰硬
好多人無出聲唔代表認同

而家大家都係用攬炒睇下邊個頂唔順（唔好以為港島呀九龍d鋪收晒無問題，唔好以為國際社會形象變差無用，未沁到出面者）
根本我覺得就係不停工照返，行照遊，鬥長命，睇下邊邊頂唔順咪輸

講到尾就係大家要堅持繼續個運動落去唔係警察以後做乜都得

以上係我個人會做既士
都係個句，兄弟爬山，不分化，不割席

要靠住客集團告鳩黑警，我地撐人頭同眾籌

真心要推 完全無視法律

agger
我勁撚嬲
可以點做

推

有時間就聽下歌,唔好比自己退

後果真係好嚴重

721831101
告鳩班黑警

真係痴晒線！
但可以有咩辦法去反抗

啲污糟野浮曬上面
最撚嬲係佢地唔認有問題，仲變本加厲

仲要未知屯門毒氣既來源同含有既物質

黑警好快強姦都冇問題

呢個真係要自責, 檢討
唔係兄弟爬山, 就大哂
將自己嘅責任外判畀手足去做

我地係差梗嘅係骨氣同勇氣
明知唔啱
仲可以覺工作學業大過天
好可怕

Push dllm 黑警

今晚老蘭反抗

但依家係入埋大堂皇軍式咁迫人面壁下跪
仲要係喺店舖門口夾硬扯人出嚟

大家係咪開始已經慣左!!!

連罷日工都唔肯

#1102 #112維園集會

112 維園集會
求援國際，堅守自治

日期: 11月2日(六)
地點: 維多利亞公園中央草坪
時間: 下午三時

男女性侵打殘冇分別

唔係呀，咁可以點？我夠想屌爆佢阿媽個屎眼，但香港人做唔到嘛

星期六見

還拖呀吊

呢個真 遲下就算係女廁都會到男警畜嘅出現

其實我地係冇擔 未有豁出去寧死不屈、攬炒嘅決心
at least 我地要全民三罷先

仲要有人俾人推埋落樓 你地都可以當冇事
收鳩皮啦淆底垃圾成班

點做好？

我覺得要再搞3罷，再醞釀大型罷工先有得救

有乜撚嘢唔過火？得屯門

叫香港人罷工？晒氣啦 最緊要唔好搞到佢
短視到仆街 再咁落去工都唔撚洗返架喇

Hong kong is not safe...

即係無膽自私怕事冇骨氣

個個都知嚴重
個個都個離譜
但可以點？
正當途徑投訴無門
比你投訴到都係自己人打自己人
反抗？和理非佔9成
比黑警凶兩凶就縮啦
唔好講話打狗殺狗

四個幾月，濫捕濫暴綁架殺人入屋樣樣齊
樣樣都好嬲好離譜好憤怒
但香港人習慣曬跟規矩做人
一下子所有規矩崩潰曬
但個腦堆規矩重係根深蒂固
要改變唔易，而且要時間
當中犧牲數字只會繼續增加

香港人而家係創造緊一套獨有既經濟抗爭模式
而唔係外國果種激進抗爭模式
經濟抗爭模式動員力大，參加易
而且係跟規矩之下抗爭，易入口
直接傷害到商家同政府

重記唔記得一開始和勇不分
不分化不割蓆不篤灰
當和理非有佢既抗爭任務
（每星期遊行集會同埋經濟抗爭）
勇武再從中計劃行動（爆鋪/路障/獅鳥）
長時間和勇配合先可以同極權鬥
只要香港人心不死，繼續抗爭
先有機會爭取到5大訴求
真相先有機會查出黎
先有機會清算班黑警

利申私樓
但國殤個日發夢見到我住個棟大廈天台都有10幾條友係到望

但呢個先係重要手段，要先煲大琴日件事，再吹3罷風，我地學d五毛咁放聲氣吹風睇下大家點

有無飯民申請禁制令，禁止未經授權闖私人地方，只要申請到住宅、商場、餐廳咪學黨鐵將張野貼大門囉

其實經根據警例 警察懷疑私人地方內有疑犯好似係有權入去拉人 本身警例已經賦予警察權力太大。。

樓主不如建議下我地可以點做
我知好大件事 但係...可以點
我地依家真係到樽頸位 究竟我地等緊乜？

政治，本應對家做乜你都要有對至少等嘅反應。

人地唔跟遊戲規則玩
你就比佢更唔跟遊戲規則玩
人地打你一個
你就至少打佢十個
人地斬你一個
你就至少斬佢100個

但香港人實在係政治白痴兼懦夫
算罷啦
唔好咁上心

一日唔去返沙士既經濟
一日都關人撚事

講真，我覺得罷工都無撚用
佢一樣唔會理你

泛民開始申請禁制令未？

我睇live嬲撚到，但又唔知可以做咩，你知㗎啦而家黑狗當道.....我唔係分化撚，單純慨嘆

琴晚根本唔夠人，班狗828吸曬經，四路包抄拉咗好多手足，依家好多人都唔敢出

仲要係代表商場嘅保安，打工都拉

唉咁而家可以點

P推！

港豬話 留喺屋企唔搞搞震咪冇事囉
依家殺到你屋企啦，要跪地搜身啦

p

已經係新彊了

我都知好撚大問題...
當香港變到大陸咁嘅時候，點解外資要來香港投資...？
但我又唔知自己可以做咩野好...

可以點

佢都係咁講
私人財產根本不受保護

如果係美國，非法入私人土地會被射殺

認同

要搵d外國學者確立香港已經進入警察國家狀態

往年各種笑話都已成真
依家根本革命氣氛仲唔夠強烈
之後除左政改 政權改革 無另一方面既權力去抗衡 只會一步步放大

下一步就入屋一戶戶望 見到有D靚野就屈下你懷疑盜竊
再下一步 見到你仔女都幾靚仔靚女 D畜生一定會再利用暗黑面去弄權

點解唔安全 都無出過去

其實大部分人都被個教育制度TRAIN到變豬, 要講白D俾佢地知
同埋重要嘅係要俾世界各國知道佢地嘅國民就算唔出街而家係屋企都已經唔再安全
=>撤僑

今日發現友建有人跳樓 有冇咁啱 班仆街黑警罪該萬死

大家唔可以習慣

越來越嚴重 但大家好似仲未訓醒

屯門好似變左condom 咁 屌你老母

可以點 政府撐 大撚晒

要合理懷疑
根本任佢地up
而家拉完48完全冇後果

真係屌出聲，幾時死呀d仆街

冇濫權 宜家係緊急狀態 仲係行緊緊急法
不過冇正式宣布姐

最慘係香港人無當過兵，無論正面衝突定埋伏都無技術

我地到咗樽頸位啦
唔升級
都認真要諗下三罷一個星期試下先
無辦法唔做實事

其實佢地都唔再首規矩 咁大家都無謂俾啲道德困住啦 佢地無死傷係唔會驚架 真正叫天不應叫地不聞

雖然好撚麻木，但依個真係軍法統治

好嬲又好灰
話搞多次罷工 但之前罷工嘅人都唔多

乜真係中年? 會唔會其實係後生仔

係米當tm人死哂嫁啦？點解無人理！
吸毒氣無交代仲濫捕啊！！！

好柒心痛
瞓唔到

推推推

老老實實，而家就算爆入屋强姦殺人又點？打999報警？定搵律政司去告佢？

其實係好嬲
同好大無力感

明知有幾過份
除左繼續出嚟行之外
現時呢個階段真係無野可以制裁到班癲狗
果種無力感係一次比一次更加重....

已變成警察國家 , 佢哋不停解鎖任務咁

你見到已經燒到自己屋企都唔反抗可以點?

你全棟樓有一半人敢拿菜刀行落去守護自己屋企我唔信班狗唔退

講就講香港人反抗，但真係得把口。唔敢反抗點解當初走去抗議人地tear gas射到去你屋企

舖頭入面跳舞囉
唔gur 你大前晚收留手足囉
咪扯你出嚟捉你返去搞囉

不給斷將香港人條底線㩒低
覺醒未 和理飛
迫不得已 都要出手
尋晚入左大堂 棟樓d居民都唔即刻落樓圍鳩班狗

申請禁制令有冇用。。。但，冇人申請。。

但係有咩可以做

可以遁民事告佢擅闖私人地方？
刑事班狗唔會自己告，民事仲有利

要有合理懷疑先得

建生嘅手足快啲投訴啦

可以wor～TVB都係咁啦

想罷工 就要整永久路障

依家中共跌落地都要那返沙
開晒壞既先例, 為未來極權管治做準備

警察違反禁制令邊個拉人?
警察自己？

屌！

👍

記者朋友可唔可以質問佢地搜查令有咩用？預左佢地班次生物會兜

大把港豬嬲住咁返工喇

屋企自家舖實放定通渠水各種器具
其實你預左好似無咩咁，香港人咁內向

一定唔可以習慣，一定要反抗

挑戰港人底線，逐步降低至大陸水平

冇咩媒體報導，外媒全部冇人講。

Cls hk

Hong Kong is not Safe

真係cls

申請禁制令

冇一個地方再係安全

推呀！

推 香港人唔撚可以慣呀

其實係好有問題，但就係耐佢唔何。

當街女女女人好快港豬都當無野 照樣旅行食元氣

港豬喺被虐方面係無底線

軍政府做咩都得
要做就改下條例
真係好撚on 9 仲話咩法治

真係
屌佢老母搞撚到好似蚛蟈咁

會搵泛民議員強烈譴責

大家唔好認為無野。
其實已幾個月了，真係要醒。
香港已經變哂，已經係共產地方，再唔反，就無得反亦無得講野架啦。

cls

武器不對等真係想反攻都好難

依家大家應該明點解東突厥可以打壓幾有萬人

岩
私有產權被侵害大過其他

如果行動黎講 我淨係諗到
一定要同外媒解釋呢單野既嚴重性

包括相關法律條文 合理性 帶出未來執法既影響
唔係話無人理 而係無人識
又或者識法律既人做緊功課未出到黎
問下公民黨
尋晚先發生 仲要涉及法律基礎
唔好預大眾咁快反應得切

明呀, 但做到既野除左繼續抗爭之外仲有咩方法?

有部分人唔係唔明, 而係無表現出黎, 只係依家連登風向俾人帶得咁行, 無咩人上姐

應該到爆到入屋企先會有反應

都係個句
平日時間馬照跑工照番唔會有任何作用

外國jj 都唔安全得去邊
好快支支就會入侵埋外國

除左移民 對普通人黎講真心冇咩好做 除左上fb講句好嬲然後呢 勇武既麻包袋警犬都唔敢 就算警察跌左支槍 你地都唔敢殺班狗啦 最多咪返連登講句嬲做下冷氣軍師

自從班恐怖份子肆意妄為 綁架香港市民 香港一早就唔安全了

係唔知可以點做 核彈有
1。721
2。831
3。新屋嶺
4。10月1開槍
5。打記者
6。硬入商場
7。扮示威者放火&破壞
8。入舖頭 & 屋苑
但係呢個政府 市民可以點做。。。
警察擺明係大哂 個個都冇佢地乎
而家全世界報佢地d醜事，佢地仲變本加厲
唔係唔想阻止呢個問題，係唔知可以點做呀

咩冇反應呀，嬲到震！

為咗取悅強國人樂見香港人仆街嘅口味，777政權黑警已經以侮辱香港人為樂，所謂止暴制亂，只係令香港人變得怕事唔散出嚟，將香港人調教成為強國人嘅奴隸

以前以為唔入地鐵站拉人，佢入比你睇
以前以為唔入商場拉人，佢入比你睇
以前以為唔入私人屋苑拉人，佢入比你睇

建生呢啲嘢只會陸續有來同變本加厲，好快會入中學拉學生，入大學拉教授，入法庭拉法官

所以真係唔可以輸

成件事痴撚線
警權無限大
誰大誰惡誰正確
今日4點恐怖分子記者會實會幫呢件事正名
然後班黑警就無後顧之憂咁入私人地方濫捕

你知，我知，大家都知，問題係有無對策....

唔熟法律，其實有冇得申請咩臨時禁制令唔畀黑警做某啲嘢？

就係不停咁攪新核彈
攪到原本既核彈冇人再理
所有野係要時間黎煲同跟進嫁
你睇下當年7警同朱經偉單野攪左幾耐丫
而家全部野一星期就沉低不了了之
廿幾個星期重複咁run唔麻目就有鬼

咁可以點做，警權無限大，冇人可以制裁班友

問題係冇方法應對

Tui

屌你老母，入人哋屋企樓下大堂搜身真係痴撚咗線

721

推呢個

爆私人地方岀現過啦！係馬鞍山

屌你老母

我係好嬲，但可以做咩
擺工？

推 入左屋苑行上樓梯十層啦 唔好係大堂撚狗啦

唔算數而家有咩可以做到真係有用？真心問...

真係好嚴重

係就係
要出黎反抗
唔係割、但點解一大班法律學者 都冇人出聲
民主派又去左邊

藍絲廢老成日話美國差佬點點點如果美國警察擅闖民居，已經畀持槍嘅民眾射死喇

要點樣煲大係一個問題

就算 班狗 隨街開槍殺人
而家的香港都唔會有人制止到佢地

有，但法官係政府既一部分
所以唔會批

槍桿子出政權
黃屍已死 警察當立

問題係你可以點追究
全部都係佢既人
好似721咁
追究左三個月又有咩成果

我只諗到唯一方法係
黎一場真真正正既革命

香港人麻目哂

其實大家唔係咩都無做過嘅
經濟戰其實都開始見效果

和理非大遊行其實要做
不過要民陣吹大雞
so far如果有十萬計人係街而無其他行動
黑警通常會消失

認同，pish

推比全世界知twitter

推
推
推

咪撚戇鳩好冇啊？
自己升級自己去送頭？
根本有一大部份人都好想打
但係就次撚次人哋掉幾粒催淚彈就全部向後走
打條撚呀？
如果你唔升級事實的確係可以返屋企
你出得嚟叫晒口號反抗，但係全部人都係一直喺度避
咁你出嚟做乜撚嘢姐？
唔係話散播失敗主義
而係好多幾企前線根本就身同感受
拉就拉佢哋，走就走曬你地
仲有你唔好唔記得，呢場運動係冇死過人
全部都係比犬暗殺，全部根本上新聞都上唔到
當然你可以話報紙唔報導
但係當有人真係戰死咗喺戰場上面
出嚟嘅輿論比起你不斷做文宣更加有效
人哋智利用咗一個禮拜，百幾條人命就換到成功
我地呢邊俾人拉咗三千人，死傷至少過200，但係我想問換來啲咩？依家只係顯得佢哋嘅犧牲毫無價值
都係咁樣落去嘅話，我睇唔得出我哋有贏嘅希望

早兩個月就得
依家一班人企埋一齊已經構成非法集結

根本就應該全部住戶出房Diu走佢地，大佬自己棟building 入面wor, 唔係商場wor!

比你殺到一兩隻狗
咁佢咪可以話有生命威脅用實彈囉
就算你威可以將成個警隊收皮
人地都仲有解放軍
係咪真係做好心理準備先?

大家要文宣

推佢老母

快放Twitter

有冇人司法覆核或者民事訴訟？一定要搬咗上法庭先

廢老堅持mode:唔犯法怕咩喎

屌真係唔可以慣

真 好同意
依家出嚟嗌口號遊行
根本係做緊啲低效益高風險嘅活動
可以話係對政府警犬零傷害

隨時有賊淘幾套防暴制服爆入人地間屋間鋪

班人渣就係要你哋習慣，要你哋麻木，要呢種嚴重嘅違規成為常態！

唔好成日未做就覺得冇用 香港有冇工會都好 罷足一兩星期我唔信就冇反應 依家乜都要試下 最慘係人既心態唔變 繼續返工 星期六日仍然睇住睇前線俾人捉

今時今日都成半年有多, 個個都仲係67咁,個華春營一樣警犬會驚你咩

唔係BE WATER 與否的問題，係佢地愈來愈猖狂不守警察通例

大家準備悼念「搜查令」

根本而家警例有問題，佢哋想點玩都得，但又冇法律效用，佢地犯例又冇得告，淨係得佢拉佢告，痴撚線的。

完全知

香港人最叻就係麻木仲記唔記得警務條例係射下半身位置，但次次瞄頭根本蓄意謀殺仲記唔記得要舉旗同警告先可以開槍

其實我認同樓主講既嚴重性
無幾耐之前比佢入到住戶平台
今日比佢入到lift大堂
佢要上樓入埋屋企搜絕對已經唔係難事
而家既情況係 我地任何一個人都有可能比佢入屋搜😢無私隱無自由

咁仲可以點做

離晒大譜

粒粒都核彈，但幾時可以發射出去

大家都知有問題 但大家都唔知可以做咩
去咗樽頸位咁

點樣反抗呢？

建生「一夜成名」
下次就係你屋企，認真嘅

咁你想點
人地擺明唔跟所謂警例

好撚痴線呀

我最睇唔過眼嘅係

你入到大堂，啲人跪撚哂係度，好似行刑式咁查你
dklm，你查咪查，洗撚咁撚樣對啲住客呀仆街

唔好麻木呀大家

好撚痴線呀 啲律師撚死撚晒去邊！！！

記得咁又點你去攞返公道？

係勁撚嚴重囉！

我都覺得好嚴重，其實大家處境好危險

起碼叫律師出黎

禮崩樂壞 冇哂法律可言
憑乜野法例可以比佢地咁做
唔好當佢地係法律
有冇罪唔係黑警講 係法官判
一日未定罪 都係疑犯
班仆街當正街坊係犯 又冇搜查令
唔可以慣

學者 律師唔出聲？

有冇可能琴日GE住戶從正式方式告警察 （唔係警監會），因為我縱使好嬲但我唔係受害者我冇咩重大GESTURE可以做而有效果

可以點做，鬼唔知黑警仆街咩

必須搞多次光復屯門！

大家唔好再讓
互相守住每一個人

律師？呢幾個月係軍政府狀態，你去大陸睇下律師呢個行業係做咩既，出聲=被消失。有槍就係法律。
香港完左架勒

無法無天

同意好撚嚴重

有第一次就有第二次第三次…
大家只能小心入屋苑+商舖+提高“警”覺

Push!!!!!

仲有咩多港豬諗住用法律制裁popo
法律只係popo用黎對付平民的武器， 唔係俾豬用的

匹夫一怒，血濺五步；咫尺之間，人盡敵國。你夠膽濫權，我就夠膽做香港楊佳。我覺得每個受無理對待的港人都應該有呢個信念。

認同 唔可以慣 幫推

話入就入 叫咩私人地方

嬲又點？香港人抗爭不了心態
有幾多前線都死 你話我散播失敗主義
無所謂 如果激得起大家真正反抗 我願意做衰人

推呀 個個都好似不以為然慣撚曬咁

23 條都唔撚洗立

Okay 當你真係做唔到勇武

罷搭黨鐵
懲罰黃店

呢啲做完唔會有後果既嘢都唔肯做？

香港人真係好鐘意返工

嚴重又點呀
俾狗衝入屋企啲人第二日咪又係照樣返工
反抗反抗 反條撚咩

唔撚好慣呀香港人

元朗邨民夠膽拎棍拎刀「保衛家園」，香港市民就即刻［跪低面壁］，冇得比。

I actually very angry about this

yup

今場運動冇退路

瘋狂推

1102 維園見

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!! - 分享自 LIHKG 討論區

大家唔好慣呀

都唔知屌乜
普通文員罷工根本冇用
做地盤罷工有用？
做茶餐廳罷工有用？
康文署運輸署全個部門罷工有用？
冇左份工冇經濟能力仲點support場運動
仲點幫有需要既人
要真係九巴地鐵小巴的士全部罷晒先真係有影響力

你估police state 流㗎

好老實,到目前為止香港人咁嘅心態, 真係冇野制衡到班黑驚, 佢地只會越做越過份, 準一哥話陀槍遊行反獨立調查, 係呀,佢宜家話埋你聽, 但你吹得佢漲咩?

上次大埔上埋樓啦

都無人care

連登咁多冷氣軍師

要查案不了

佢地覺得只要迫到學校公開CCTV就會革命成功

希望大家諗吓，如果上得街、叫得口號「香港人 反抗」，係咪可以不撤不退。

人夠多，黑警拉唔晒，於是 tg 放題；放題完，部分人散咗，就拉淨返嗰啲，直至無人再出嚟、無人再敢留低。

坦白講，我都係唔敢留守到最後嗰堆，呢一刻仲掙扎緊。但如果出到嚟，見到附近啲人都企定定，我諗我會有多一份勇氣留低。

手足們，我哋講過，#齊上齊落 。

我知道好多事都好嚴重
但我真係吹佢唔漲

袋

唔好話打打full gear 狗丫吖, 叫人暴力d打獅子狗 都比人話係風向狗同阿Sir, 呢度冇撚得救啦
慳番啖氣啦香港人反抗？

可唔可以叫住客去告死差佬？

個個都唔擺咁有冇用？

三罷其實好多香港人肯做
不過要計劃好d

1. 定個要求比政府
2. set deadline
3. 過deadline唔回應就罷
4. 要有一個月文宣日日煲

買兵做保安,做捕獵入侵者防禦系統

我聽人講過，軍人殺人一樣，殺咗一次就唔會再驚。所以你話呢幾個月禁多跳樓同浮屍，佢地仲會突然有返良心咩？

Up by p license member

人都打死過，唔覺有幾嚴重

有咩行動可以取消

612第一次濫暴咩
應該係2014年下話

佢想點就點

和理非要做好心理準備被捕

下下咁講野，大家唔洗討論，我係想提醒香港人唔好咁麻木

黑警治港

警權無限大

覺得好撚嚴重
但除左文宣可以做乜

利申今日一定出

私有產權無保障，
香港真係玩 L 猿！

堆港豬唔殺到埋身係唔撚識驚㗎

唯有反抗！別無選擇！

北韓人黎到香港，會有一份親切感：除左先進D，同家鄉一樣，要入就入，要捉就捉，好有回到家鄉既感覺

咪撚ON9好冇阿？
你屌下D人就會出黎咩？
如果屌人有用，陳雲條垃圾一早選到啦
魚革當晚人數唔會得錦少，義士唔使全滅

而且都10月啦，唔好再妄想打陣地戰了
係願意、有能力上前線，6、7月已經上左
之前有班覺悟唔夠、勇氣唔夠既人上前線
咪一樣係狗一衝即刻縮，係連登比人怒插係「偽勇武」

情報唔夠狗多，欠缺統一指揮，裝備體力唔對等，
戰術唔改變，成日仲懷念陣地戰，結果就只會點打點輸

我亦唔怕講清楚：全民勇武，永遠無可能
永遠，Never，絕對
到香港滅族個一刻，都唔會發生全民勇武
你屌哂全世界，最多就係鬧到d人連出街叫口號反抗都唔做
任何計劃都唔可以違反人性。
如果你覺得全民勇武先係出路，我建議你死左條心

禁可以點？因為個個人容忍程度唔同，學生低d，成年人高d,最大殺傷力80，70後都重未出黎，點搞呀？

Gchi gay礎巴

乜野叫「香港人反抗」，聽到想爆粗

其實真係好大件事

咁點，可以做到咩，無方向

香港人唔好再仁慈!

追究

建生係一次大搜捕演集!

為將來黑警屠城+大搜捕作準備!

有份參與謀殺市民的黑警數量直線上升, 到今年年底至農曆年飽和peak, 達到99%,

所以利用黑警進行屠城大搜捕最大機會係農曆年前!

推！！

[/member]真係好痴線[/member]

只有用物理方法先能夠擋住黑警
入到商場/店舖如果確定唔會再有自己人從門外方向入
例如已經重狗
一定要用物理方法封門
就好似有次Vcity嘅手足用遮卡住門嘅手把
又或者要落閘鎖門

唔係無反應
而係未諗到點做好
佢而家只要一句懷疑就可爆入任何私人地方

知唔知點解黑警越嚟越狂暴?

唔好慣呀！！！！

可以點做

知道又如何？無可奈何。

同意 。。。

CLS!!!! 有咩權呀

可能聽日你係屋企叫兩句 啲黑警就上黎拉你

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

申請禁制令！！

最好方法，搵識法律既人去申請臨持禁制令，禁止popo任意闖入私人地方。

泛民議員，長洲覆核王，呢方面好有經驗。

根本係好撚嚴重

仲信法律，所以話香港人係抵撚死。

試探緊班港豬，第日核洩漏照辧煮碗

弱弱一推

除咗表示憤怒，仲可以點

好撚嬲，班狗幾時死

唉..救命
好攰

我覺得近兩個月國際文宣靜左好多，我個人英文水準有限公司，大家要將香港黑警作惡細節，例如射催淚彈上7樓民居、肆意衝入求鋪無理拉人，推上 twitter ，THX

香港法律同香港足球有咩分別？

明啊屌！

唔會申請到,要自己住地方申請到,但那有錢

上樓拉左好多手足

咁講5年前見到 green object送黑社會上車開始 香港已經係唔安全

嚴重，幫你一齊推

奮戰到底！

嬲大家真係好嬲

但係一定要注意既係
黨鐵整左一個月都未整好 自制宵禁 無人講
11月區選 d建制派貼哂banner 無人理 又話想光復香港 依家就係機會搞返個區議會 又冇人理

我地係要真普選

CLS

申請禁制令禁止黑警係無搜查令情況下進入私人地方

大家唔好淨係嬲 做返d實際野

無錯, 大家要諗下有咩可以做到

嚴重又點 都冇人反抗嫁啦

咁咩都唔做咩如果申請唔到又或者紅官話黑警隨時入得既咪可以攬炒 點都申請左先

第一次見到好真好中嘅說話

只有白癡先會覺得唔大鑊

機會其實好大。反正香港已經被定性做暴亂+戒嚴地區，港共已經放棄國際現象。嗰陣沙士定性疫埠（嗰陣政府話謠言，我信佢至奇）樓市跌幅仲小過97/18。

港豬表示要番工

革命？不了

香港人，面對不公義既事情，都仲係對住部電話係到嬲，全世界112出黎呀，唔理你和理非定勇武，一定要出黎

無安全後援地方

.

直頭同大陸一模一樣。無啦啦可以話收返地，拆你間屋，你上街示威就搵城管又打又殺，話你示威就係犯法。

感到嬲同無力係對手最想的, 因為咁樣就會唔反抗...
佢地要不斷拉人製造恐慌, 拉到唔驚個班出唔到, 表面平復左減低要負的責任....
最緊要, 保持長期堅強心態

打狗未

一定唔可以一股息 習慣

講真 罷工係最簡單直接和平有效

但香港啲工會全部親政府唔肯幫手搞 ，有啲人真係手停口停。 有無其他方法可以搞到

利申 隨時罷

屌，又係冇可疑

香港人最叻就係盲目

唔搞到自己就唔關自己事
係香港人最大的問題
大埔開布袋彈槍射穿玻璃
之前仲有唔記得邊區住宅射爆玻璃
Who cares?
完全係漠視

屯門射tg上住宅好快又冷待左

咁可以點？

啲狗有其他狗做完又冇後果就會一齊咁做

今日881, D人未講咁做唔岩囉=-=
仲有咩可以做 ,

「放風出去」香港人正準備2020年抗爭活動

- 分享自 LIHKG討論區

推…唔郁

我一直都話我只係睇到兩個升級方向
一係裝修法庭 一係殺警
香港每日都有好多刑事民事訴訟要進行
審訊已經多到排期都要排幾個月先有得審
法庭可以話係政府其中一個春袋
而且亦都有法官亂批禁制令 義士被審判等等的理由令我地裝修法庭
但仍然有唔少人認為錯的係政府 警察同律政司
法庭冇錯所以唔應該被裝修

Ai

唔係無反應，係唔知可以做咩

係未時間耐左，香港人就慣左，向惡勢力屈服左？點解今日個社會好似無事發生咁

101

以前都有街坊落去屌保安
而家啲街坊係咪收哂火

香港工會全部姓党，唔知點解當年港英會比咁多共產工會發展得咁大

無人覺得正常！

希望下次去到各位手足嘅屋苑
大家可以拼力反抗
自己主場要搞鳩d狗其實唔難

每一次做完第一次過到骨，就會當常態咁做

推！
嬲到癲 但唔知可以做咩

宜家佢地癲晒真係好似日軍咁

最慘無得求外國出兵

Up

好撚大問題!!!! 香港進入緊急狀態!!!!!

我之前三次都罷左
除左8月5號真係睇唔到有咩大震懾

講真 我唔信罷工有用
能夠令敵人付出代價的行動先係有用的行動
我覺得三罷只係表態 同埋引起公眾關注
話比政權知有幾多人不滿
根本傷害唔到政權

低等過新彊人
香港人大部份唔反抗的
新彊人會反抗

可以點？

俾人踏到上心口，仲等幾時？

香港冇地方再係安全

日軍都係打外人打俘虜，佢地係打緊原本請佢地返黎保護既人，死左都要落地獄

pushhhhh

推呀 香港人唔好麻木呀
真係好大件事 冇搜查拎爆入私人地方濫捕
冇證據都可以話你有可疑就爆門捉人

old news

唔好話拎菜刀 企出黎已經夠

宜家唔再係諗方法反抗
而係徹底放棄呢個叫香港既地方
邊度有香港人果度都可以叫香港

死啦，屌

真係好撚痴線

痴撚線

老實講，除左係到推post，可以點？
報警？投訴？

聽日就直頭爆門入屋

唔好侮辱日軍

一早block左

無視即可

搜查令已廢

有幾嚴重？
今日班街坊咪又準時起身飲茶返工

整個要求個個屋苑發聲名既集會
地點係自已屋院

推！

民事訴訟

葉虎單野又由佢
真槍又由佢
爆私人財產又由佢

衰過大陸

連續罷一兩個星期喎 首先人數要夠 第二時間要長 你人少少罷得一兩日梗係冇效

香港人習慣得好快
同時接受得好快
所以 好多明明應該係好大問題既事
慢慢就用 算啦，唉，都唔知點，班黑警真係痴晒線 呢d說話黎發洩
然後 就沒有然後了

其實我都好心灰
心灰既係 點解大家好似都唔肯慢慢行多一步 慢慢進化

，

唸下所謂既風向撚當中講既問題係咪真係為屌而屌 佢地真係劍指依家場運動既問題

和理非唔肯思想同行動升級 驚打狗 睇住人地俾狗帶走
講真如果個個做到一星期罷工罷課 你覺得班前線要個個都咁辛苦？次次睇直播見到前線俾人捉 然後好嬲第二日照番工 呢個真係變左香港人既常態 到底有冇人真係反思過個問題出左係邊？嬲係解決唔到問題架 從來冇人唸過點解場運動咁耐前線俾人捉咁多 唔通真係因爲佢地走去送頭咩
我知我咁講都係俾人話五毛啦 每一次都係扮睇唔到自己呃自己 其實你呃得幾耐

次次都話呢樣冇用果樣冇用 唔試過又點知冇用？

我成日話勇武好珍貴 依家愈捉愈多 和理非變勇武既速度其實好慢 總有一日真係會捉曬 與其驚到時冇勇武保護自己 點解唔自己做勇武呢？如果真係冇勇武既心 點解連罷工罷課一星期呢d可以做到既野都唔做呢？出黎遊行俾所謂既靚畫面國際睇 有幾多個國家真係出手呢？都係果句 一日個心態唔改變 你一日都係重蹈覆轍 場運動就真係散架啦

Btw 不分化不割蓆係包括埋檢討 事實就係咁難聽

共業

推啊

樓主，介唔介意將你段野我放係其他ig fb
令多啲人知
多啲人share?

see you on Saturday

我都好嬲，但可以點

未搞到一日一單，佢地係唔撚會醒架

暗中通知邊啲老闆上司唔畀罷工
就起底加裝修

無法無天，new level

香港人：係

之後繼續乜撚都唔做

推喔

找議員

推 真核彈

文宣組做野呀

好得人驚

推撚爆佢

唔可以就咁算

冇人覺得唔嚴重
只係未搵到方法去反擊

香港人，反抗！

屌佢老母

我地夠放火裝修啦
打和啦super 好冇呀

啲人開始麻木 以前佢地會了解下
依家見到有關既新聞就飛 唔理
變哂港豬

裝睡的人不會醒

幫你輕推

612 721 811 831 929 101 104 1027 新屋嶺

大把冷血港豬

真係越睇越嬲

遲下入屋搶野強姦 仲告返你阻差辦公

推

香港人 可以反抗嗎
唔合理既野就唔好做

爭氣呀

已經唔係第一次
但無人有反應
之前推門入商場拉埋保安
根本就係溫水煮蛙
下次乜都唔使直接爆門入你屋企

我想佢地區區啲屋苑都去搞下
咁會多好多人藍變黃

push理智撚狗

屯門咁遠 關我依啲九龍人咩事？

香港人唔可以習慣呢啲嘢

唔推唔係人，真真正正守護家園

721 811 831 101

居民可唔可以告上法院？

第一次打人冇事
第一次開槍冇事
之後就狂黎 這就是黑警

其實黑警有冇觸犯法例？有冇得告

Bingo

尋日見到上樓已經好震驚
同埋一定開左條路

完全知道呀
佢地好似測試緊底線咁

每一次都無人制裁佢地
佢地就敢再做得過份啲

但真係無辦法可以對付到班人渣
所以解散警隊之外，包疪警畜嘅政府仲罪孽深重
希望大家認清目標

再咁落去，佢地真係敢明刀明槍屠殺香港人

因為完全制裁唔到佢地，法院is a joke

香港共軍

支持罷工

Push and agree

超嚴重！但係我地應該點做

推，琴晚真係好撚誇張

其實上次馬鞍山商場果幾個保安俾狗告阻差辦公已經開壞左個頭

點會麻木 係無一件事 令大家可以出力做

權力愈來愈大

咁要點做

我明呀, 但你睇下隔離post 住果座樓個阿媽「我留係屋企咪冇事」, 我肯定咁樣諗嘅人多過覺得好嚴重嘅人好多

佢地根本就意識唔到原本既法制 係保護緊佢地既財產
班狗係度破壞緊制度 乜都唔知道

Everyone please stay strong

已經做緊啦，個個唔敢反抗就會變成大陸

【最強黃色經濟 Part2】仲講私有化政府?

狗有腳。中意去邊咪去邊
管好D狗 林病

Popo

佢而家唔係普通TG
係混左好多野係入面

持刀自護 擅闖私產 一律私鳥

Dllm sir

我隨時上你屋企強姦你老母雞姦埋你都係合情合理添

好嚴重
但有咩方法反制

有冇人申請禁制令

推一推

點解啲新聞好似比人封曬咁

真
成日話返住工話好嬲
咁大家一齊冇得返工咪得

其實85條路係行得岩
不過唔知點解淨係搞一日
搞多幾日個成效即刻出到黎

焦土準備

啱啊咁真係未諗到辦法嘛

黑警拉埋藍絲
等藍絲自作孽

多謝巴打成日開post提醒我地

黑警幾時死

文宣勇武都一定要升級，一齊諗方法啦大家

721
811
831

可以一句解釋都冇先恐怖

驚權過大 屌
香港而家表面自由 實際 就比中國陰d陰d咁打壓
今日放棄的話
我想像唔到之後會點

推推推推推

無人理屯門，琴日單野無人講，捉左過百人都無人提，心已死

好耐無見過8000正評

香港再無私人財產，任人宰割

再推

認同，真係目無法紀。

正苦自己記招都講咗十鳩幾萬次，有懷疑係唔可以強行進入，只有確切有需要被捕嘅罪犯先可以無搜查令下進入。

而家下下都似住武力強大，唔理啱唔啱例都夾硬嚟。咁同強盜打低個戶主之後為所欲為有咩分別?

我DL曬班黑警，豬狗都不如。

麻木晒啦

推 ！
個行為嚴重侵犯個人私有財產權同人權 ！

加入國際文宣啦 ！

C

Push
永不原諒黑警

真係可以預見陸續有來...

G

認同,推

係 但大家唔知可以點做姐

仆街港豬仲日如常返工

呢個正正係開始對不公義麻木既反應

咁實際可以點做

大家係唔係唔知聽日咩日子?

11月1日係黑警意圖開槍射殺市民一個月啊!!!!!!

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1日
時間：19:00
地點：大河道與海霸街交界 (中槍地點)

再唔出聲澄清果日咩事
後果會點

好L 大獲 有無屯門嘅行動可以推呀

岩

有無諗過可以私有化政府?【最強黃色經濟】

【最強黃色經濟 Part 2】仲講私有化政府? OUT!

覺得好嚴重 如果諗到有啲咩可以做一定會義無反顧去做

睇住大家開始對每樣不合理嘅野都習慣
真係會好傷心
我地真係冇得停低/番轉頭
問心嗰句 搏盡左未？
雖然係場持久戰但我地都要同時間競賽
因為隨着時間過去會越來越多義士被入罪而坐監，甚至直接被消失😔

唉 已經冇再同女朋友講屋苑安全

黑警每日都試底線
遲d係街到隨便射殺一個人都無後果既時候
大家係米都覺得無問題?
831死左人之後
大家無大反應
結果成日有浮屍跳樓。。
而家跟本戰爭狀態
大家都好似無野咁日日番工

已經日日麻木又麻木
港豬覺得無問題 要番工!

咁你呢

無錯 呢個先係要討論嘅問題
想循司法途徑追討又無專業知識
所以大家先企咗係到
有時無leader係會迷惘啲嘅 唉

on9 單單都咁嚴重

好嬲好嬲到和理非回合
反黑警集會

香港人

白兵

「習近平，甴近平， 曱甴王」

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

已經無人理

甴近平要炒香港
我地奉陪到底

忍夠未?

香港人 返工
香港人 OT
香港人下跪

sad but true....

我都想做D野, 但真係唔知做咩先有用
遊行集會開花? 只怕又拉更多人, 又再無底線鳩拉

黑警遲早無搜查令上你屋企搜查

甴近平

R

甴

要反抗

其實有冇辦法可以真正制裁黑警？

整返個口號
日日loop住

一定要正視

1110屯門

恐襲

曱近平
甴近平

其實唔知仲可以點做......

p牌照推

習近平 甴近平 曱近平 習甴曱

Push..

已經有啦，爆門入屋，當住你面搜屋都有，唔洗等下次

甴近平 習近平